（尋人）公公已故

鄭志業
佢公公已故，在生平公公一直叫佢个名，直至老人痴呆都仍然叫住哥哥個名
麻煩認識佢既人同佢講聲。
公公下月出殯，希望可以盡快揾到佢
[url]

網址[/url]

幫推

推

push

Fb好似有d尋人group
可以上去試吓

post 了，有心

幫pish

幫你推多次

節哀順變，幫推